關於《香港人權及民主法案》

有無人知道依家係國會推行嘅情況去到咩階段？
其實我地係咪應該比壓力個邊議會去快d討論同通過？

暫時諗到幾個方案
1.登報眾籌放喺美國各大報章頭版
2.遊行到美國領事館
3.網絡上攻勢宣傳
4.歡迎大家提議
..
..

大家點睇？

推到上熱門

推呀

推

push
我都想知

Push

遊行個時繼續舉liberate Hong Kong 嘅slogan

夠薑嘅舉埋美國旗

推到《人權民主法案》通過

推
其實港共唔理我地
呢個真係唯一出路

【美國巴絲速速現身！】美國page 教人幫手推美國通過法案

終於有多啲人留意

有排
同埋通過左都唔可以期望佢一定幫到手 到時又會有中共黨員大喝一聲 話中國內政不容他國說三道四

首要擔心既野係自救 做到文宣就做文宣 學到咩技能就學咩技能 外國既野交比外國既人努力 我地做到既野已經做盡

1.登報眾籌放喺美國各大報章頭版
2.遊行到美國領事館
3.網絡上攻勢宣傳
4.整白宮聯署要求立即通過《香港人權及民主法案》

預幾時係house 傾？

呢個真係最重要

呢個緊要，但我冇嘢講

Yes，一齊推啦

共產黨出聲係自己干預別國事務
香港人權及民主法案 係對打壓自由既官
係美國既資產會被凍結 （所以11哥快快賣樓，底褲超人急轉彎）
同禁止果d官入境

有無巴絲可以寫文稿，比大家係白宮聯署簽名

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

大力推

唔熟美國政制
依家算唔算過咗首讀進入小組委員會?

但係我覺得侵侵之下既美國會唔敢搞d中共重要黨員

推到有人寫

幾時會過？

侵侵唔攪但國會攪麻
民主國家 國會投票大過總統

加埋禁止警犬入境

Please pass the bill “Hong Kong Human Rights and Democracy Act”

The citizens of Hong Kong are suffering from fall back of human rights. The assurance of high autonomy of Hong Kong has been ignored. Please pass to bill to ensure Hong Kong’s high autonomy. The citizens of Hong Kong value human rights like Americans.

有無巴打幫手修改下

Please pass the bill “Hong Kong Human Rights and Democracy Act”

The citizens of Hong Kong are suffering from fall back of human rights. The assurance of high autonomy of Hong Kong has been ignored. Please pass the bill to ensure Hong Kong’s high autonomy. The citizens of Hong Kong value human rights like Americans.

改番

大家覺得無問題就整聯署

Please pass the bill “Hong Kong Human Rights and Democracy Act”

The citizens of Hong Kong are suffering from a fall back in human rights. The assurance of high autonomy of Hong Kong has been ignored. Please pass the bill to ensure Hong Kong’s high autonomy. Please support us as the citizens of Hong Kong value human rights like Americans.

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

Please pass the bill “Hong Kong Human Rights and Democracy Act”

The citizens of Hong Kong are suffering from a fall back in human rights. The assurance of high autonomy of Hong Kong has been ignored and violated. Please pass the bill to ensure Hong Kong’s high autonomy. Please support us as the citizens of Hong Kong value human rights like Americans.